是日晚餐 勿演懶肉麻勒中勒 + 大土匪 + 蒜泥白肉

兩年冇食過 多謝啊yuk條yt片
一撚樣味 好撚掛住香港啊
雙拼丸有4粒
平時都係望住啊姐食
今日冇姐姐 風味分-1

太撚好食 俾返credit 你

頭香

每日向你求一次婚做我煮飯婆

宜家落街食譚仔都唔敢呀

又真係幾似

其他人快過我

好正咁

走九嘅

btw 蒜泥白肉汁要落花椒

係喎
-10分

我覆你先啦

綠色嗰堆應該係 盲咗

我一啖食曬咋

gay

以為菜黎

窩係香港都食唔到譚仔啊

我聽日煮呀

Li矛用譚仔話打曬前個post 扣分
五隻太少唔夠食啊

睇下我邊日接受

係香港真係要小心 唔好出街食咁多飯

好想食

咁你煮俾我食啦

個味係一樣

蒜泥白肉正阿

我有啊
今晚好似返左香港

咁你要自己試整
同譚仔真係一樣味

仲有碟大土匪雞鎚

聽日食返碗譚仔先啦

我屋企行10分鐘內就有譚仔，雲貴風，你想我聽日食邊間？

跣泥白肉食完好口臭

其實我覺得佢個湯底都係用麻辣油或者香精。

除咗香精, 有部份係類似bovril 牛肉汁嗰種材料

上面條片嗰女主角好似識人做譚仔啦，否則冇可能知道要用淡奶，又知道炸醬要用醋。擺明識譚仔D師父

我以前做日餐 煮麵豉湯
我會落少少日式一滴仙
背後個成份除左水 全部都係添加劑
枝野係鰹魚湯

全部都係溝出黎的

食過雲貴川 未食過雲貴風

係個口臭啫

日日戴口罩 冇人聞到

真係好誇張
我一大煲湯 永遠落少少
個味就出黎 可能真係一兩匙咁

無錯, 呢啲一般都係濃度好高
supply 餐廳更加係
細個有時間唔中會攞到坊間大牌子的香精整野食

巧掛住譚仔成大半年冇食
想食豬耳

我成兩年冇食
試下整啦 似到以為返左香港

Ching 係邊度

你真係好撚勁呀樓主
我又黎支持你啦

呢個係1年前已經有食譜

澳洲

阿呢吉多

可能我之前覺得馬田個色唔啱所以冇試
佢整果個唔係麻辣

就嚟唔夠膽出街買餸
我呢邊woolies有職員確診

唔驚啦
要中自然中 做好d防疫措施就ok

雲貴風藍的嗎？
外賣比較安全，最好在家返滾下，熱飲比較凍飲安全，自己在家加冰=凍飲

靚呀

你煮既野睇落真係好好味

啲佳亦巧多粉巧閒緊

今晚仲好好味

多謝牙tim

支然粉吳閒呀

睇得出

留名

想知雲桂香食譜

我前日整定一大煲湯諗住幾日都食自家製譚仔米線 點知我男朋友唔識 洗碗果陣倒埋煲湯依煲湯係我最後一粒濃湯寶我住依到冇得買豬骨濃湯寶 一槍打死我啦

好肥

之前搵極譚仔食譜都搵唔到得馬田果個譚仔話教學兼鳩up
多謝樓主

唔好唔開心啦
你去買d豬筒骨 加半舊紅蘿蔔 洋蔥 蔥同薑
加水慢火煲兩個令鐘就係豬骨湯

好食

呢個真係好似 冇100都有98%
琴晚食左兩碗 一解我思鄉之苦

咁大功夫如果換魚濃湯寶你覺得會唔會得呀啦？